小明屋企門口有個信箱

小明屋企門口有個信箱

但係小明從來都唔會去收信

有一日，個信箱終於塞爆咗

第二日，郵差經過嘅時候就講咗句：

噢，真係太難以置信了。

結論
小明是有錢人

你嗡乜鳩

Ok